一直關注事件，希望四十七獄中安好，天佑香港！

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

達狗真係收聲好過

我同眾時事台手足都係一直關注事件。